消息：政府傾向再延長限聚令多14天

限聚令等多項防疫措施將在星期四屆滿。消息指，政府最快星期二公布最新安排，傾向延長限聚令多14天，並維持上限八人的安排，不排除其他限制會略為放寬。至於放寬粵港澳檢疫安排，當局仍按照聯防聯控機制，與兩地政府商討。

香港大學感染及傳染病中心總監何栢良在本台節目表示，本港應否延續防疫措施，要視乎人群聚集時，可否強制要求他們戴口罩。他舉例說，一些設有領聖餐環節的宗教活動，如果信徒要除低口罩，就可能會衍生出很大的傳播風險。

永續限聚令 以後唔會有遊行

永久啦

21日+14日
啱啱搞鳩埋六四

永續限聚令

整走六四集會 今次立大功

限聚令咁好玩返唔到轉頭

好心支聯會醒少少
就book六月五日啦

封左關仲限本地人群唔知做乜鳩...

一月死都唔封關但又乜都唔理唔限...

計到盡

無限14日＝無限599G＝無限BAN集會

有心玩你、全年唔畀你搞都得。

梗係好玩啦 呀sir鍾意就罰你2千 唔鍾意就拉你返去坐48粒鍾

得啦得啦
個閘未包到71都唔駛諗停

本港仍出現零星本地確診病例，消息人士透露，本月二十一日屆滿的「限聚令」，即有同一目的的公共聚集活動，最多只准八人參加，有關安排將會延長，至於其他場所的「限聚令」或「限業令」或會作些微放寬。

關於口岸重開問題，據悉，當局曾探討是否採用分階段式處理，即先研究調整深圳灣、港珠澳大橋等現行使用中的口岸之開放時間，例如目前深圳灣口岸客運清關開放時間為朝十晚八，當局正探討是否可先行延長開放時間，而港珠澳大橋的做法亦一樣。若調整上述口岸開放時間可行，當局會再考慮是否重開其他口岸，惟現在未有定案及時間表。
頭條唔貼link

限聚令到2047年
然後直接一國一制
完美接軌

又延長？
手停口停呀老細

只少到 立法會選舉後
個日popo 肯定借d2 搞鳩班後生

快撚D開K房!

恐懼撚仲會助攻支持

明明本地個案少咗，但反而限制本地活動、放寬出入境

點解唔簡單少少，延夠一年

痴撚線
開泳池唔撚開足球場
班官個腦裝屎

我係林鄭都覺得行左步好棋

永續限聚令
直到社會信用出到

佢唔係改出入境檢疫政策
而係去諗延長關口開放時間都幾好笑

泳池真心危險好多

又話復課 等睇班狗衝去校門口 捉鳩班學生叫口號人人2k

唔驚
六九，六一二先係香港人嘅日子

玩死哂d鋪頭
Partyroom之類
開都冇得開

到時遍地開花

再14

商家應該頂唔住
呢個moment我地出黎抗爭就最岩

從來日子唔重要
唔需要係紀念日都可以抗爭

預撚左啦

拿好老實
香港64集會對外國黎講係benchmark
如果見到黑警如常暴力驅趕悼念群眾
俾全世界睇到晒更加快俾國際知道已一國一制

班黃絲真係聽話
二讀 唔會出
限制令又唔會
制裁都搞到2047

限聚令除左用黎打壓示威
其它地方有無執行過

已經永久

借故打壓民眾?

出到街 d人都返哂黎啦

正呀wohoooo 成班柒頭成日掛住玩攬炒呀嘛

啲恐懼撚又咁支持

咪臭係

無得維園燭光了

戒鹽

隔離國家嘅嘢由佢喇..

強制全香港要戴口罩仲有用啦

有D人行街、搭車都唔撚戴，個危險性應該高過4-8個人飯聚囉

六四係泛民既日子 而家香港人大把其他野要記

唔比手足聚會定老細重要？

永續599G

搞返香港之路拉人鍊有冇得諗？

支聯會：等你政府宣布完，我地再改期彈出彈入

如果再搞人鏈我都相信會全部2k

啱啱好5月35日

未有23條係唔會取消嘅

無自由，毋寧死（肺炎除外）

但限限下都會通關,
數以萬隻排隊不違反限聚令

拖到國歌法二讀，係人都知啦

遲早變成本地人限聚
但支那人通番關兼唔駛隔離又免限聚

第一次續果陣成班話 唔計政治 應該要續
屌 唔計政治既話根本唔應該有依條令
限聚但巴士黨鐵office商場唔計 咁限乜鬼
咪就係限你上街囉

政府係想本地限聚, 支那通返關 .....

最怕變塞爾維亞式封關

封全地球，放入支那豬

K店、Partyroom RIP
不過恐懼撚一定非常支持

其實所謂商務放行，已經係鬼祟通左支那關

但支那人點會滿足鬼崇過關，一定千方百計逼港共無嘗開關俾佢地先

有共同目的喎
位位二千

而家個街不知幾多人

延啦垃圾

證明政府除左拖字訣 根本拆唔到局 一係羸 一係攬炒

就如唔一定係母親節先可以多謝母親一樣

全港都搞，未必有咁多警力

攬抄之母

玩到2046

炒

繼續攬炒各行各業
然後搵港共科水

六四關我地鬼咩事？死既都係死支國人， 況且支國都話冇死人啦

等冇個案佢試下唔放寬？

查實對支國境內既影響力
六四既價值一定大過612

一定攪埋71

傻仔先會貶低64既歷史意義

Fight for freedom
但支持逼人戴口罩

林鄭係導致全球病毒大爆發幫兇 ..... Twitter 煲大佢

又打壓

到底班死左膠幾時先可以唔好理班支那狗?

其實梗本冇分別 到時冇限聚令一樣話非法集結 任講嘅姐

咁比唔比旅行團？ 旅行團括免？
個政府用下腦

預撚左佢地d手段

商場：你想玩死我呀

想遊行？交左2000先

寧化飛灰，不染肺炎

唔批集會+告非法集結
跟本唔需要限聚令

根本就係777所講既局部戒嚴

永續宵禁

平反六四早已過氣
正名支持別國支共六四血色平亂好過啦

其實拉黎有咩用?
除左比人TARGET黎打同拉之外

依D同10點大叫一樣咁廢
我係差佬都唔撚驚9你

識玩就應該當晚講埋反送中
同仇敵愾

續到831

唔意外

肯定會過埋612 唔洗諗

抗疫為名 抗集會為實

是但啦

見到有啲留言竟然係關心個64燭光晚會

限聚令仲惡過蒙面法

樣樣都無用，係屋企瞓覺最有用

都話個病毒有AI 識分到人嘅情景來感染

Do I fucking Care?

限聚唔限公司 本身就係一個笑話 有咩目的好明顯啦

罰$2000對佢哋等於冇

開翻足球場啦屌你老母

港共點都要捱過612

點解唔直接延長14年？
成9日呃ot

幾好

6月4日集會
6月9 一年
6月12 一年

你班黑衣暴徒全部咪洗旨意出嚟搞事排隊交2000

根本借題發揮

唔關六四事，佢要立國歌法，唔俾人反抗

唔關禁六四事，
政府要立國歌法，唔俾人反抗

呢些少事
政府唔care
政府最重要係要立國歌法
國歌法立左，之後立23條
立完呢兩條法例，
你鐘意點紀念就點紀念

限聚令

工照返
鐵照迫

on99,你話唔戴罩食飯聚會限都可接受...

泳池都開得

其實支那最怕冇人再理64
因為代表香港人真係冇晒支那身份證同
所以先會容許支聯會玩咗咁多年
因為支聯會個套就係唔會影響支那穩定
但又畀到香港人同支那有聯繫

廢話 唔做忠犬又點中共帝國官員

分分鐘71都禁

其實有無限聚令, 狗狗都係亂9咁嚟, 無乜分別...

永續啊笨

同樣唔會有一車車自由行同大陸種票撚

就算柒婆商家佬想撤 班黑警都唔制啦 咁撚大把尚方寶劍任玩

但係連登仔話會有第二波，又話宜家係報假數喎

近排感覺上真係多咗人係街唔戴口罩
出奇嘅係除咗廢老之外，連後生中年都開始多咗人唔戴

好撚熱
出晒汗個口罩濕晒
我偷位都會除下

偷位除嘅話都可以理解，可惜係我見嘅多數都係連口罩都冇

但同一時間冇水貨客同拖喼自由行
呢把雙刃劍好難取捨